Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2023年9月 至 年10月)
Slug: new-developers-2023-10
Date: 2023-11-30 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published

下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

* François Mazen (mzf)
* Andrew Ruthven (puck)
* Christopher Obbard (obbardc)
* Salvo Tomaselli (ltworf)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

* Bo YU
* Athos Coimbra Ribeiro
* Marc Leeman
* Filip Strömbäck

祝贺他们！
